{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74621&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길따라행운펜션"
    },
    "text": "加平明知山と華岳山が接している場所にあるペンションは、1組のみ予約できる別荘型の一軒家スペースを提供しています。 ザラ島は車で27分の距離にあり、龍湫滝は車で28分の距離に位置しています。 また、ジェイドガーデン樹木園は車で30分の距離にあります。 入室は5:00で退室は22:00以降です。 炭とグリルはレンタルでき、大型バーベキュー場も完備されています。 お支払いは当日現地にて行われ、最大人数を超えると入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以上の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは加平明知山と華岳山の接している場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ザラ島や龍湫滝はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ザラ島は車で27分の距離にあり、龍湫滝は車で28分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドガーデン樹木園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ジェイドガーデン樹木園まで車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタルできます。また、大型バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "お支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは当日現地にて行います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 492
    }
}